雲加最後做的好事

賣走山狗 買奧巴米羊

唔係離隊咩？